覺唔覺坐响地鐵車廂睇免費報紙啲人真係豬狗不如!

成撚日將報紙“辣”到人地隻手勁痕，又左住返早啲人休息，今時今日仲睇免費報紙扮乜撚呀屌你老母，有啲仲話為啲執紙皮婆婆，食屎啦！on9

唔gur?打9佢囉

自鐵路發明以黎
睇報紙百幾年都係常識
垃圾要訓番屋企訓

真係幾想打尻呢啲仆街冚家鏟

成日 D港女借住玩電話痴埋黎

你都識咁講就最好，你證明左你同啲廢老思想一樣，成日用以前以前，但又唔諗吓而家咩環境，以前香港人口幾多，同而家點比，啲車廂無以前咁濶，坐位之間只係岩岩好夠一個人坐，縮埋對手，大舊啲嘅人加係迫埋人地啲位，至於仆街報紙狗，更加係
霸道加老撚土!

響呀 打咩撚野殘體字

轉身叫佢小心D,郁手你蝕,小心好D, 如果唔係有排你叫 Thank you sir唔該同學同sir報我想去洗手間

低著頭行又阻頭阻勢，又唔夠醒唔讓人行!

成撚日畀港女啲手袋掃小腿

1890年車箱比2017年既闊？
你都幾撚好笑
維也納地鐵個個位釘份報紙雜誌比人睇
記得屌人地廢老

屌啲廢老睇報紙睇到「發發」聲
有時朝早坐火車恰陣都比啲報紙聲整醒
有次好聲好氣叫佢揭得細力啲
佢老母話而加啲靚仔咁霸道睇報紙都要管
即刻屌撚柒佢 朝早成車人都想恰下 你啲仆街淨係掛住自己享受
諗返都火火地

報紙聲一定嘈得過佢車箱廣播聲啦

企係度睇果d 連曱甴都不如

屌你老味部車已經逼
又要睇報紙，又唔揸實扶手，一dup 車係度撞來撞去
有人行過撞到佢份報紙又摺摺聲

維也納會唔會逼到好似狗鐵咁呀

人地日本仔睇報紙係摺到A4 細一半咁睇，又唔見d 人學下日本仔點睇報紙

你以為得日本同香港地鐵先會迫人？
日本人摺紙一定家傳忍者技藝絕對無聲啦
上面兩條小學雞話啲紙聲嘈到佢訓唔到喎
又唔講下地鐵呢樣野本身就好撚嘈？

見過有人搶咗隔離位份報紙拋出車廂

會唔會俾人告跟住

Thank you sir唔該同學同sir報我想去洗手間

啲報紙臭撚到仆街

有次繁忙時間搭到去九龍塘站 有個阿蟬上車之後係袋拎份報紙出黎
我已經心諗 拿你咪啊你
點知佢真係好意思睇 佢一掂到我個下我用手彈開份報紙
嚇到佢即刻收埋

各位搭車俾人影響到嘅話千祈唔好縮 勇敢啲表達不滿
唔出聲嘅呢啲人只會更猖狂 今日睇報紙 聽日就剪指甲

最慘係報紙啲味

屌你老母發雞盲呀你，邊隻字你見到係殘體呀？唔撚識個辣字，定你唔撚知辣字有咩意思呀，豬兜，一撚定要用個响字呀？唔係你呢個響囉都...你左幾耐香港漫畫會用呢個響呀？
辣更 聽過未呀？
辣到手你聽過未呀？
階到我隻手，辣到我隻手聽過未呀？
你唔好扮正字撚呀！你話我打殘體，殘你老味個西!

推